有無人好討厭落雨

一落雨心情就好差，
好鬼死克人憎

幾時先好天

算啦，就算好天心情都係唔會好

極討厭

鐘意水上活動沙灘，同埋玩天文攝影